[冇圖] 廢老話要練武打人喎

行街聽到好驚可唔可以報警
仲話驚比人圍毆喎

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

有電話

支那電話

哎呀唔記得hide添

有機會可以去危險地區當軍

咁多+65 (星減玻)

+65新加玻?

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

第三個特別行政區

愛國愛黨group名用英文唔用支那文

班新加坡豬真係好撚煩

啲字體都要較到咁撚柒大先睇到 好心你班垃圾啦
都果頭近 擺唔到幾多年 依家班後生出黎爭取佢哋自己嘢
你唔撚撐嘅咪收聲行埋一邊啦

打電話問除罩秘訣

佢練得嚟都入棺材啦

求下佢地一定要練詠春練左仲廢過唔練

手震腳震咁就返屋企等死啦

廢老識出席席bird極

重報警?

練得黎都化左灰

仲當自己十八廿二

拳怕少壯
廢老？

見到你一出手，下一秒你已經訓撚左係到啦，重除罩 btw好多人冇罩就出手

字都睇唔到就收收皮啦唔帶罩你都睇唔清係邊個打9你